[哥狗是狗][非燈]今晚高普教訓唔到哥狗既話 小妹就出黎做雞唔收錢

哥狗等比我高daddy教訓啦

又燈

收爹啦迷哥反雲反阿狗

收皮啦

小妹唔燈

樓主迷哥迷鏝反雲反牙

我屌你老母牙

首先，你係迷哥狗既
第二，你本身就係雞
第三，無人會俾錢你

收到風樓豬一直係秦國返工

第一，係人都知小妹係迷雲反哥
第二，小妹依家都仲係處子之身
第三，小妹樣靚身材正，一定可以收勁高價

收啦